[NBA一線]如果有個super hero大叫LET GO HAWKS可以變身會唔會好一線?

LET GO HAWKS